[月經]天光道揮手區

小弟3月考
棍van
仲未開始學

有冇手足又係就嚟考
或者有冇巴絲pass咗入黎分享下

2月考 未學

一月考 預左考兩次

12月應該學幾堂
1月頭去旅行月尾又新年
又係月中先學到
2月訓身學 想1take

比啲信心呀巴打
考咩車種

棍van 轉波係好玩 但唔合格就收皮

我都擔心緊

9月中 丙部pass左
行靠背壟
呢個試場其實算係咁
雖然又窄又多人多車
但你望多d鏡同望遠d就ok
就算肥都唔好肥晒2part呀
得天光道係泊L位

考果陣 鎮定d 我都係岩岩pass幾日
行靠背壟道 個考官話轉左轉右 你就禮貌既回應個考官 下午放學時間就自求多福 因為好多校巴 死車 咩車都有 盲毛又有 盡量唔好太接近車 遠少少都無所謂 望多d鏡 動作大少少 我考8:45

我考4點 校巴 死車 盲毛 自求多福
希望下次揀個好時間

盡量慢慢黎 個官唔會吹你 真係天時地利人和
之前學3-4點左右 係好多人亂咁沖出馬路 睇定d

我12月考 學左20節（一節45分鐘）好驚

Push
天光道嘅入嚟喇喂

八月個陣7 ticks pass 左
覺得揸車最緊要唔好怯
怯就輸左九成

未開始學總係好大期待
遲下再黎賽後包膠

我都2月考又未學，不過我係忠義街

6月考 天光撚
完全唔熟車
諗緊幾時開始上堂好

3月考here

fail咗here 諗緊幾時再考

搵咗師傅未？

好撚驚

唔使驚，驚就fail

天光道 靠背 pass

未呀，諗住係fb求其搵個

我都未搵定
唔想比師傅屌小兒麻痹一二一二

講起師傅，千祈唔好揀下面個網入面叫何振邦果個肥佬

條友成日上到一半落車食煙，又成日放人飛機

利申：有2個fd跟佢，我唔係

上個月考左 肥左掉頭 pass左路試

搵定可以hold住而家個價
加左價就要比貴d

12號考

幾點
我2點幾考丙部

9:35

1月尾天光 諗起都有d淆 希望2次內可以GG啦..

求神拜佛遇到個好考官

今朝考個時緊張到胃痛.考個陣都冇感覺.考完之後先痛到仆街
好彩第1次就pass到

咁好彩
我放學時間等gg

十二月中0930
好撚緊張

0930咪好囉

晏晝2點半考係咪仆硬街

聽日開始學

係邊到搵師傅？

放心 天光道好麻煩 準備考多次
利申天光道炒左丙部

上個月考完天光道，考巴富街個邊
其實我自己好驚靠背壟個邊，好多人衝出黎

你望考試果日落雨 會好好多

你考幾點？

Friend搭friend搵返佢個師傅
係長沙灣政府合署對面

咪撚咀咒我

後日考

準備多510
利申: 半年前天光Pass

傳說泊位泊得好一出考場會右轉

樓主加油 上星期放學時間亞皆老街pass

上個月考完啦

天光道真係好難咩？
靠背壟一take pass左

我泊得好（睇番黃紙冇tick）
都要轉左

+1

靚仔同通常轉右

喂 我都轉右

上個星期考完 出試場轉右上坡 但盲位睇唔到黃格前面停滿曬車
最尾焗住停左係黃格 其他野乜事都無但最尾都左丙部 真係屌佢老母
有時D野整定就係整定...

唉
我今日考又係咁樣
出考場轉右盲位睇唔到黃格
停咗入去先見到出事

你地肯定係盲位? 定少踩落去無為意?

利申：俾師傳屌過踩黃格，包括落少少警察總部果個位

我考個時完全冇車

同埋去到差唔多個個位
見到前面有車唔係太郁
都唔好行去黃格啦

3月重考天光道路試

其實哩個位係睇到
揸慢d就得

排咁耐？

依個仆街師傅我跟過，明知唔夠時間又收你，到考之前一個星期又話忙，上得嗰兩三堂叫你去考
仆佢個街，擺明食你錢，退錢焗收你補鐘價
做錯小小野，dup停屌你幾個字，又唔撚講點解

我係再前啲嗰個
之前緊師父練都未試過停呢啲黃格位
只能講自己大意

差館門口更加唔係盲位啦
一路都係落斜
咁個問題係你唔熟路，你睇多幾次youtube

我考果陣落斜2波印brake行望到肯定夠位過差館黃格先鬆brake

你幾錢一堂？

我都係3月考
仲未搵教車師傅

天光道 放學 返學 食飯 時間都好危險

本身條路都唔容易 仲多人亂過馬路

我認為屬於上級

難pass

一月學都未遲
我十二月考，十月先學
1 take pass

如未搵到，我可以介紹我師傅比你

$6700左右24堂連埋租車
再加1堂$250

咁抵 我$250 一堂 45 min，每次要上兩堂

5月底考
有冇師父介紹

今年2月試場轉右 1 take pass左,大家加油